★港豬喜訊！今年6 7 8 9月基本上完全冇假期！

除了7月一日外，（仲要星期六），一日都冇

係咪好開心呢？

試諗下外國冇農曆新年假
港柒有賺啦

七月到九月放暑假啦我
樓豬正傻西

妖 d野做唔切阿仲放假

做咩 叔叔你冇暑假放？

拎綜援或成最大贏家

自爆年齡

無所謂
我後日就遞信
搵唔到新工既話我d假多到自己都驚

已經加入失業大軍，日日都是放假天

拎綜援唔洗錢讀ive 三字頭都來緊

端午節冇得放咩

Haha 好彩6,7,8,9月都放假 唔洗做

提升香港競爭力呀
獅子山精神

老綜世界第一

拎AL

冇返工好耐啦

辭左職4月尾last day做廢青 自己假期自己放

秒

依家開始放緊假
9月先再開波

要番工不知幾開心
敬業樂業呀

6月中就走人
唔好話等到10月 放到下年都仲得

你就好啦 放左幾年假

有假放都冇用啦 你都唔合作

單身廢青住公屋攞綜緩 依家日日打機過無憂無累嘅日子

5月放到9月

鐘意放就放，點會冇假期

咁先好, 機票酒店平d
拎AL去旅行

利申: 窮撚

有人冇得放喎

七八月都係比啲怪獸家長搞到貴撚哂

6月底拎左一半AL,仲有一半剩

7 8 月未放假囉 on9樓豬

儲左成堆al

正呀👍可以日日番工

9月咪得, 不過都仲係熱
等到10月秋天冇咁熱又係大好時機

好在冇假放
咁多假放d野都做唔切

命有26日AL未諗到點放

仲有26日AL未諗到點放

星期六都好 都有多日假

唔平囉，旺季wo

四個月sem break

咪又係要返工

基本上完全無.....

咩意思？中文有問題

如果有一日打風,黑雨咪有假囉

放假都冇野做 返工開心D

Lihkg都幾多學生

我都三十幾

U again

學生唔好咩？
你J都搵學生妹J啦

Why u 咁恐懼 me

番工=on9

5月尾辭職，大把假

有差唔多十日假留番暑假放，同埋基本上暑假係番去鳩坐同hea

收皮啦

I J 游B only

但星期六如果係復活節、佛誔，冇人受悳

游B對肥腳

贏家

香港好似已經算多假 得二百幾日市
未見過外國市一年會得2字頭

大撚把假未用
放足一個月都仲得

唉，放假咪又係一個人